快圍狗屋狗宿

救人！！

講左好多次， 算吧， 邊有人敢做

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價